71 我對一個女仔一見鍾情

我知呢個post到最後一定沉底，
我亦都知道大家可能會恥笑我 用連登去尋人。

但我真係好希望見返呢個女仔， 就算唔成功都當呻下。

尋日由朝早七點 發夢發到 夜晚十一點幾， 做下前線又執下物資咁樣，好攰。

我好記得我喺夢裏面 (大概十一點) 見到嘅一個女仔。眾人都帶住口罩著住黑衫， 但因為佢手頭上冇任何工作 又好似好想幫手咁樣， 我就教佢兩條兩條索帶咁穿。

佢嘅反應呆下呆下， 但同佢眼神對望過好幾次， 最後我成包黑色索帶畀咗佢。

心裏面真係好希望再見返佢， 因為香港嘅靚女好少 關心政治嘅更少。 如果可以再見返你 我願意畀你用黑色索帶鎖住

情緒嚟
你係咪成日都動情

自問都係毒撚嚟嘅 不過對上一次動情已經係三年前 今次同呢個女仔 傾過幾句偈 之後行開咗喺其他位 做緊嘢 佢都係咁望住我 所以中間對望過好幾次

諗返轉頭都覺得自己好毒

好毒好多FF

唔好對我咁多幻想啦死毒撚
你同我bf完全冇得比呀

冇咩我返返前線先啦

索下索帶都要暗戀我

有情人終成眷屬

sorry囉

幾浪漫呀都如果七一識到個志同道合既女仔

唔係搵我所以負皮咗
利申巴

食屎啦死狗公照下塊鏡啦

最後嗰句有啲嘔心不過都祝你搵得返個女仔啦

我願意俾你用黑色索帶鎖住
有無問過人想唔想索你啊

嘔心

見到咁多dislike 就知你班粉腸笑緊我 唉 毒撚真係最忌有自信

唔好負評啦，其實社會對異性有好感自然發展有咩問題wo, 又唔係為左識女仔先去

社運*